{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046497",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=495&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 2월호텔-수성점"
    },
    "text": "2月ホテル寿城店は大邱寿城区に位置する最高のホテルで、多くの利事を誇ります。 バス停がホテルのすぐ前にあるので公共交通機関が便利で、地下鉄3号線の黄金駅から徒歩0分の距離にあるのでさらに便利です。 また、自車を利用する際にも新川大路からアクセスしやすい位置にあります。 ホテルは大邱寿城区の中心に位置し、周辺にはおいしい食べ物を楽しめるグルメ路地裏のトゥルアンキルと美しい寿城池があり、食べ物と見どころが豊富です。 客室は環境にやさしい建築仕上げ材としてインテリアされており、7つ星の寝具類とエコ認証を受けたオーガニックアメニティを提供しています。 また、各客室には55*65インチLED TVとネットフリックス視聴が可能な最新電子製品、スタイリッシュなアンティーク家具と小物が備えられており、ゆったりとしたヒーリングを提供します。 客室は計6つのタイプで構成されており、様々なコンセプトのパーティールームでお客様の多様な好みを満足させます。 また、ホテルをご利用のお客様には、簡単な朝食と24時間スナックバーをご提供しております。 駐車場は計6台を保有しており、最寄りの地下鉄は3号線子供会館駅と黄金駅です。 客室内は全面禁煙で、お客様には無料で朝食と様々な施設を提供しています。 また、ビジネスのお客様のために最大限の便宜を提供しており、追加で電話や現地予約の際にも特別な料金なしでご利用いただけます。 入室の際には身分証明書を確認し、満19歳未満の未成年者は入室が制限されますので、身分証明書を忘れないでください。 2月ホテル寿城店でリラックスして特別な旅行やビジネスをお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル寿城店はどこにありますか？",
            "answer": "ホテル寿城店は大邱寿城区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル寿城店の近くにはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "ホテル寿城店の近くにはトゥルアンキルと寿城池があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル寿城店の客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテル寿城店の客室には55*65インチLED TV、ネットフリックスの視聴が可能な最新電子製品、スタイリッシュなアンティーク家具が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテル寿城店の客室は何タイプありますか？",
            "answer": "ホテル寿城店の客室は計6つのタイプで構成されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル寿城店では何を提供していますか？",
            "answer": "ホテル寿城店では簡単な朝食と24時間スナックバーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル寿城店の駐車場の台数は何台ですか？",
            "answer": "ホテル寿城店の駐車場は計6台を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル寿城店の最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "ホテル寿城店の最寄りの地下鉄駅は3号線の子供会館駅と黄金駅です。"
        },
        {
            "question": "ホテル寿城店は喫煙可能ですか？",
            "answer": "ホテル寿城店の客室内は全面禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテル寿城店では朝食以外に何が提供されていますか？",
            "answer": "ホテル寿城店では様々な施設も無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル寿城店では未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ホテル寿城店では満19歳未満の未成年者の入室が制限されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 382
    }
}